睇緊直播 班示威者可以咁做

第一 你阻住人你自己仲笑笑口？
第二 建議好似依家咁 俾d阻力佢地 但如果佢好激烈咁做 就放過佢 唔好硬碰 唔好俾機會人清場

推 只佔不阻

我既意思係阻都要輕輕阻擋實際放行 唔好太強硬唔俾人走 同埋一定要顧下旅客感受 唔好笑 唔好屌 唔好反擊 請認衰仔 依定只係短期問題